梁詠琪d舊歌真係好正

以前唔識欣賞
而家聽返
個種唏噓感強到
可能唏噓既唔止d歌本身
仲有依廿年經歷
同自己講
聽舊歌只為理順返咁多年發生過既事
而唔係真係想聽
當係幫自己諗返以前
揾返以前d綫索
黎蓋棺定論又好咩都好
或者只係俾自己一個落台階
英文叫做closure
意思大概係d人經歷過某d野
有心結
透過做某d野
而come to terms with以前發生過既事
其實唔會
銀住就係銀住
所謂解決放下
就名副其實真係放下
放下左其實仲係地下
仲存在
唔會因為你做d咩而消失
你個人放下左
你個心仲諗住
扮咩

唔覺